艾維斯了鼻屎落牙朗件衫

當贏左

抵佢之前被人掟蕉

丹狗改不了吃屎

完場再送俾皇迷

巴狗出黎就係咁 成副狗樣

同哥斯達有得比

睇睇下有d 似哥斯達

巴西人系甘

力架D劣根性

笑左，哥斯達係西班牙人
蓋狗又柒

講真垃圾疤狗出黎係呢啲質素架啦...

唔夠人踢咪撩下鼻屎摔落人地度

輸左波快啲搵人拉返佢入去唔係陣間老羞成怒咬人都似

巴西出世，唔知18歲左右先去歐洲

佢踢過巴西國家隊嫁

On9路又柒

柒撚到
個個post 都好多廢話
又呢又路好多大道理咁
點知其實係傻仔黎

佢扮傻仔咋 真柒果陣又話自己假膠

同你一樣，平時成撚日做假膠
到真係出時事台柒左就扮

咁講阿朗都成副曼狗樣

落左訂先，一陣交換球衣交換返

根本就未進化

巴塞出黎

係咁上下...